有咩笑話好笑得過支那人話自己唔係玻璃心？歡迎列舉

警察：我唔係狗
林鄭：我冇出賣香港人

中國空氣很新鮮
六四冇死人
習近平唔係維尼熊

據報導，美國商務部發佈公告，將中國維吾爾自治區新疆維吾爾自治區公安廳及其18家下屬機構，還有新疆生產建設兵團公安局、海康威視等8家中國企業列入出口管制實體清單。

外交部發言人耿爽回應稱，美方以所謂人權問題為藉口，把中國新疆維吾爾自治區公安廳、新疆生產建設兵團公安局等機構，以及8家中國企業列入管制實體清單，實施出口限制。這種行徑嚴重的違反了國際關係基本準則，干涉中國內政，損害中方利益，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

耿爽強調，新疆事務純屬中國內政，任何國家無權干涉。新疆根本不存在美方所稱的所謂的人權問題，有關指責不過是美方為干涉中國內政蓄意製造的藉口。新疆採取的反恐和去極端化舉措，目的是從源頭上預防極端主義和恐怖主義的滋生，完全符合中國法律，也符合國際實踐，這些舉措受到2500萬新疆各族人民的廣泛支持，也為國際反恐事業作出了積極貢獻。

耿爽指出，美方對中方的指責完全是顛倒黑白，一派胡言，只能進一步暴露其干擾新疆反恐努力，阻撓中國穩定發展的險惡用心。中方敦促美方立即糾正錯誤，撤銷有關決定，中方將繼續堅決維護國家主權安全和發展利益。

中國人權全世界最好

係豆腐心呀

中國內政不容外國勢力說三道四
強烈譴責美國通過香港民主人權法案

仲有831冇死人

說實話習近平長得不像小熊維尼

係吖
似條撚咩
一d都唔似